啱啱發現咗啲好神奇嘅嘢

話說我有對藍芽嘅隔音耳機, bose qc 35 ii
佢可以駁3.5頭落電腦嘅 咁今朝我如常開電腦煲下劇咁 但戴咗耳機一陣發覺有啲雀仔叫聲同輕微嘅海浪聲
利申我係check過哂冇開任何聲, volume mixer都冇顯示有聲
但我除咗個耳機又聽唔到嗰啲聲

究竟係咩令到我聽到嗰啲聲？佢俾我感覺係喺外面經我耳機傳入嚟嘅 但又解釋唔到點樣做到

唔知有冇開錯台

咁你係咪坐海邊先

有人connect咗你個耳機

離最近嘅海都有500米，雀仔就樓下好多

七月啊⋯⋯真係好猛....

我冇開著佢 純插線當普通耳機用

樓主有幻聽
夠鐘食藥喇

係啊 巴打記得咩事都好唔好望後面

可能係 近排壓力大

冇啊 一除耳機就冇嗰啲聲

係咪開左主動降噪
你聽到嘅其實係環境雜音嘅相反音波

我試過開同熄主動降噪睇吓有冇分別
但都係聽到